韓國1周感染數升咗27倍 依家先話延長幼稚園至中小學假期一星期

但日本仲未肯停課

一個廣東省都多人感染過韓國啦